十萬火急 全世界仆直啦 否則今個星期日拉數百位手足！

10.13 Thankyou World個港島全港性集會點解會是夜晚搞

今個星期活動行程出爐啦 蘋果助攻宣傳！

蘋果宣傳左今個星期日夜晚入港島(1900~2300), 屌你今鋪死得人啦
黨鐵停撚曬, 巴士全面roadblock查手足, 夜晚入港島, 聽朝先出返九龍

推上熱門, 文宣好多出曬事啊

或者試下全世界去呢個, 叫蘋果宣傳呢個啦
#1013 #iwishhk #海濱花園

「我想香港」願望紙鶴集氣大會！
+ Thankyou World(樓主自已加)

13/10/2019
時間: 4:00pm - 7:00pm
地點: 尖沙咀海濱花園
*寫上願望 摺成紙鶴

詳情請關注:
Fb:
Ig:
Tg公海:

過往已經討論過星期日動員力夜晚會受星期一影響

G9G

Push

星期日夜晚搵完路入港島 有入沒出啊 呢幾日全港宵禁
8點後人流=11點後人流

好撚大鑊啊 個文宣日程表10.2沒考慮到10.4開始全世宵禁

2/10未宵禁更急修改文宣

改唔掂就全面和理非
唔好帶gear出去

我見好多文宣炒撚曬車啊, 夜晚人小柒到仆街其次, 會去嘅手足好危險啊

沒話改唔掂, 一定要改
唔好帶gear出去
呢幾日你見唔到班癲狗夜晚隨手捉幾個手足填數咩
呢家宵禁和理非玩唔起夜晚

奶緊野你唔是唔推啊

唔去了

食屎啦 但識推

我見出面文宣星期日清一色夜晚入港島

推

十萬火急 推上熱門啊

推唔到

搞乜鬼係晒夜晚

咁多字好難focus

突發 我屌你老母今鋪仆街啦
隔離萬國旗隊沒話落實搞 佢地只是提出意見
星期日全世界去TST啊

[突發]澄清!13號我哋ThankYouWorld冇搞活動!

p牌推唔到

唔好夜晚阻人食完飯散步 做運動要人

推上去

上星期六日個文宣仲好記得
星期日fake哂人港島九龍 星期一休息日
4/10 18區開花明明好成功
突然轉哂風向

push

Gg

光復香港，時代革命

點解唔下就搞

Tui

依加宵禁呀 市民係街行行下 送女朋友番屋企都比狗拉呀

改時間啦

推左先！

Thank you world個搞手係邊？

u

講真而家夜晚有冇gear佢點都拉咗你先
點都要改時間，地點可以再討論

無人理㗎，會照帶year

不如提早一日去紮營

tui

改早到1500-1800啦

依加香港夜晚宵禁

關商場 關黨鐵 星期六日最好變集會

姐係點？？？

屌我睇返個隔離萬國旗隊表示沒諗住落實搞啊 全世界去TST啊 做埋thankyou world個主題

wa diu

嘩屌

pish

推呀，救救手足！

如果佢5 6點封冇入冇出都重好
佢比你入唔放你出就仆街...

改地點la 九龍九龍tst,tst

我想香港活動仲有用.

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

快D推 叫蘋果改埋

就係你呢d on9有份累手足比人拉，你地叫還叫我唔明做咩9唔叫去尖沙咀，咪撚用和理做籍口。和理非行尖咀唔撚得既

真心無得改唔掂 點都要改

Yes 有搞手同埋tg group
人多可以即興九龍任我行

[禮尚往來] 烏克蘭幫左我地咁多, 係咪應該到我地出下聲

禮拜日做埋呢個呀，聲援烏克蘭

改日頭搞

改返下午好d喎，夜晚玩自己

最近行動post少了文宣 又少了tg channel

真心想問 而家文宣活動手足想累幾多手足比人拉
諗野唔好咁離地啦 除左快閃十八區開花會比較安全之外
真係諗唔到有咩方法會更安全
而家班狗係癲撚左架 嚇到好多和理非唔敢出

根本點都會拉唔洗藉口

推呀 唔好再夜晚搞活動喇 要搞喺自己果區搞

上星期六日打算叫停
一直比人當分化撚 三毛

推，要update下

安全至上 要改時間

屌你個老味，又邊撚個話要喺港島搞呀，咁撚有情意結，你變態㗎?

係得九龍先容納到咁多人

香港人喺AI黎 係要錯一兩次先會學到
利申：出完港島搞撚左4個鐘先番到去

十八區開花呀
十八區開花呀屌你老母
對唔住有撚用 拉撚左幾多手足呀屌你老母

帶定帳篷去
走唔到啊大佬

改

推！！！改時間！

講對唔住有撚用
咪撚再推人去港島死
而家係要十八區開花呀

集會完左番屋企開花

做mud9咁架

你自己開Post搞啦
比埋個開花雛形, 你講就得咩
你屌我沒用㗎 最佳時間是10.20

拿，一樣還一樣。trump都出左聲話點解遊行人數少過之前。計我話近期真係要係九龍黎返單和理大集合，由勇武護航。18區可以過兩日再做，兩樣野冇衝突。

自爆埋我經驗
個日自己區裝修完 個日重狗都可以番到屋企
該區0被捕 自己參透下
而家唔係要畫面靚 係要出黎手足都安全呀

所以咪推去iwishHk啦 但是好少人知啊

今個星期日全世界去TST IwishHK 人多就任我行

都係果句，凖備哂出門口再算

全世界星期日得一個活動是去TST IwishHK

如果再搞集會
第一個唔去
最後又演變成陣地戰
一定有狗扮勇武演變陣地戰
經過6/10亦都好多和理非唔再出

你地去撚飽佢

Push 唔好港島+夜晚啦

改地點同時間!

推爆佢！！

手足推呢張做文宣啊

推。

轉左啦 有下面張文宣啦

推下先

晚晚8點停鐵，再加roadblock兼停九巴，到時真係全部一鑊熟。轉日頭好好多

改呀

係咪轉左時間

仲有人成日話全民和理非，昏迷咗幾耐？主要係班狗唔會理呀，啱啱幾次行都未行就tg放題呀。再集中搞單區集會，一定死梗，試過咁多次奶野都仲要死搞集中一區

再推

直情沒呢個活動
全世界去TST IwishHK

你係咪真係想推手足去死呀
屌你老母！

Tst要人

唔撚再夜晚做呀屌

星期日係搞唔該中午1點搞
等黨鐵11點就封鐵攬炒

一推再推

唉屌 有搞手吹雞

自己分析下個集會可唔可行啦屌你老母
推乜尻野叫人去tst呀 睇番6/10日推撚左幾多手足去死
唔岩聽block尻左我
但真心唔好再推人去集會

puah

Pish

係行動post呀！
721 811 831 10.1 新屋嶺

活動取消咗呀，唔好入港島

唔知仲敢唔敢去呢啲集會

好似解釋咗誤會 退

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Gear

咪入港島

香港人要出黎！！

推！！！

推推推

推呀屌

集中推

10月13改唔點就要取消
如果唔係好多手足又會被人拉

抗緊急法，日日都係口罩日

推去TST?

改九龍！

又港島？ 禮拜日未瀨過野呀？

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

但係我地唔可以冇回應國際gea行動呀 建議分區搞

夜晚7點攪都cls

不去了

推
推
推

都話咗文宣要講解下香港近況...
好多外國人仲眾焦係港島..........
咁玩法，啲手足係送頭

由佢搞 其他人照舊開花

開花會唔會好啲

夜晚好危險 無車走

我想問下邊位定呢個時間地點，有無得傾下？

行動post愈嚟愈少，快推

唔好再搞遊行集會
6/10大部分手足都出哂去 先令18區開花不了了之

想知邊個撚樣諗出黎 到今時今日塞在港島

無gear咪得

終於有得學點摺雀仔

唔好港島啦

宵禁呀依加

星期六日就早啲搞 食完晏就搞

然後番歸/去黃店食飯 等宵禁

推啊
冇曬啲行動po

邊個諗，係咪傻上星期已經好多人奶嘢

其實無人申請 點解要寫集會？
仲衰過遊行..困死一個位

我發現有啲整文宣真係冷氣軍師！

支持

TUI

推呀

周圍都share13號個活動

Up

人多就任我行㗎啦

1

寧化飛灰

好伏

呢張時間表仲update架咩

，

咁以家姐係去邊

要坐車去不了
十八區集會仲好

幫手推

推 九龍區摺紙鶴

第一感覺我都覺夜晚搞好伏
但後來覺得係一個變招
因為中午搞九巴有借口停駛
夜晚搞睇下對面點拆
經過咁多次我相信大家會be water

星期日夜晚時間比較差
想聚最多人始終係星期日中午
想對經濟最大影響係平日
所以首先搞清楚目標
不過我覺得真係了解be water
其實唔需要擔心太多
搞總好過什麼都不做

推行動

唔好去港島
因為個個星期都會死

人地張文宣10.2拍板 體諒下啦

TST